the last of us 2 結局咁爛可能係為左出DLC呢

DLC將Tommy殺鳩埋再拎Golf出黎鞭屍

真の仲間DLC，Joel ellie做封面，但實情係操作Abby然後Ellie做跟班，最後佢兩個friend左仲係埋一齊......我寫l完都覺得噁心但覺得佢地可能真係會咁寫......

錯啦DLC 係玩點整死ellie